[I/A] one piece bounty rush 係咪冇人玩

《One Piece Bounty Rush》是一款最大支援8人的4對4競技遊戲，玩家目標是要在限時之內，為己方隊伍收集貝利（原作的貨幣單位），較多者為之勝利。遊戲已預定有70名角色在其中，由赫赫有名的主角和敵人，以至只出場過幾幕的角色如：斧手蒙卡，他們也是會在其中。在製作遊戲的時候，團隊大量參考，分析了不同 PC 平同上同賞型遊戲的內容，務求讓玩家在手機平台上也可以感受到完整好玩的體驗。

FB:

都唔係新game
但冇人玩?提都冇人提
冇課打左3日十幾連勝上左A rank
打落都叫流暢
同極多角色用
達斯琪、 八爪魚人嗰D配角都有
全部有自己動作同招式
都幾爽
有冇人組隊一齊玩?

p.s. 記得刷首抽

Push

Hi 樓主
琴日入坑
留個靚名

得我同你玩

有咩角

得鷹眼同沙佬咋

算係top tier 角色架啦
不過隻game 去到後期，最緊要都係lv
我見未必人人都6星
但啲支援角全部85lv 以上
徽章又多9星
炒到隻野額外加100%能力

我試緊唔課上唔上到s

都係想儲吓自己中意嘅角
青雉 黃猿 雷神
但而家好似冇得抽

4v4有無轉哂4個

無人玩？

hea 住玩

推 入坑一個月

有冇課
中唔中五星

有呀 而家青雉6星 水著兩隻5星

課幾銀

唔記得了 <3000 應該

你有冇同盟？

玩左5個月有多

新入坑

退左

整左隻5星惡夢路飛又幾屈

今日開Game

用緊4星惡夢luffy 雷神

岩岩抽到4星和之國zoro同兩年後chopper

用咩好

和之國卓洛最好
路飛索柏次之
雷神最唔好
不好冇五星其實分別都不大，都係會喺高位俾人屈機

岩岩升左惡夢路飛5星80lv
雷神4神4星50lv 好似無咩力了
無哂資源 有乜計刷 想換和之國zoro

升徽章同輔助角啦
80lv夠用
我都係用80lv惡夢路飛搭隻81lv兩年後卓洛上s+

想問下點升80lv架...用緊夏洛特 同埋2年後chooper

最快係洗首抽
拎三張同一樣嘅角色卡

冇咁快
甚至好慢係
儲碎片
要儲兩個月左右

再唔係就課金
不過冇乜需要架其實

兩年後chooper好撚勁
S+都好多人用
又夠快又夠靈活

想問下勳章又點樣可以有3星架？洗極都無

洗洗下就有
可能十個就有一個三星
然後將有三星嗰啲combine埋一齊變九星

粒粒都會有機會3星？

係呀
不過好似第三級大啲機三星

D角色碎片係咪得特訓有？
屌佢幾粒鐘一粒 要500粒

抽蛋
金色寶箱
每日10000分獎勵
賽季獎勵都有
不過都有撚排等
唔課金farm 1 隻都要1-2個月

金色寶箱係邊隻？？

贏左之後隨機出嗰啲
三塊三塊咁執

仲有兌換所十塊十塊咁執

感覺好難玩
比人滿星一刀斬死 差距太大

100 lv
支援實力過百
三個9星徽章嗰啲人屈到爆架

我仲好廢嗰時
用個奪寶手唔硬撼，主力偷點
其實都有得打下

想問有無手足知最後果個章係做乜

1支旗都唔拎之下完成遊戲

岩岩新玩好多都唔知

唔知未上黎搵手足問

估唔到無乜人玩，玩左幾日覺得都算好玩

係呀
新角又出得快
又多update
又唔使點課金
幾好玩

但係咪一定要中番個角色既碎片升有得再升高啲lv？

係呀
去兌換所農仲快過等佢中

其實點先多啲錢同兌換pt？

打同贏
然後有目的地抽蛋
平時唔好成日轉蛋
有好野就180-200鑽咁抽
抽隻強角5星返黎用
我課唔多過70蚊
但都好多6星5星人

死啦我見佢tv20周年放送仲係咁抽。係咪最盡只會抽到4星

日本好多人玩緊，其他地方好似未流行

好彩咪有5星
因為5星要三張一樣
咁嗰啲新角色轉蛋池，保證抽到新角色嗰啲咪大啲機會中三張
中兩張都容易農多200碎片

呢個遊戲惊咪無得加好友同fd一齊玩？只有隨機？

加入同一個聯盟咪得

一唔一齊玩但我好屎

同一同盟都係單純玩
呢隻驚其實世紀課金驚黎

我有盟啦
係香港人就search 光復香港團加入
我入左其中一個

好

我覺得只要肯農還好嘅
課左幾十蚊有呢堆，穩定S+

有補分s+根本0難度 台服我用60lv人都贏都100級人，2個鐘s+都得
你上YouTube睇下日本玩家片，就知台服頭100都好容易

我玩緊日服

所以都唔算好課金地獄喇

台服天堂黎，日服地獄

歡迎加入地獄

同人打成日唔夠打好快比人打死

正常賽果，日本玩家調得好仔細，好多位打得好好，有心長玩，日服可以學到好多野

有時無敵都比人打中

無敵只有1.5秒左右

雷神幾好用

新手上路角
如果你唔打算課金
最好用索柏，適合任何人用，日本有個女玩家係索柏神，你可以睇佢直播，有唔明可以即時問佢

我依家玩用雷神，鷹眼，基德多

鷹眼算平均 基德廢野 艾斯 比堅尼娜美 白胡子 紅女帝 基本上得幾條角係勁

你講既得白胡子無好女帝唔太識用

呢堆都係廢角 垃鳩圾 唔好升 哂鳩哂時間道具

都要升啲黎打既邊隻勁

你有咩角

岩岩講果啲，仲有烏爺老豆 明哥 送果啲2星

只係升明哥 一隻夠食 9成穩贏 其他唔鳩理

其他真係咁差咩鷹眼雷神幾勁呀

你自己決定 我都係講下
利申 課金玩家

岩岩送左沙佬

沙佬都可以升

thx巴打

客咩氣 打機既嘢大家硏究下

要既，唔係一定要答我

咁個d人自私 真係鍾意打機 大家硏究下先好玩
有對手先好玩

好想中卡二

值得all in抽

我課完都冇中

呢個係咩

雷神鷹眼其實s+都多人用
唔錯
你睇角色排名
有啲角特別高分
都反映多人用同攞到分
最高好似係和之國卓洛
兩年後路飛
八百煩惱凰卓洛都好似高分

抄下高段玩家排名啲角

只用奪寶手角色編成的隊伍過關

8百卓洛垃圾 路飛基本野 和洛睇技術
雷神 鷹眼係a+至s-己經比人屌住打

岩岩睇左香港個server
最高分個角式係和之國
全服最勁嗰條友成500萬分
第二400幾萬分兩年後索栢
第三第四300幾萬分係西裝薩波同泳裝奈美

雷神都有200幾萬嘅
鷹眼差啲

邊啲係奪寶手

角色左下角有隻鞋嗰啲

岩岩自己研究到了
btw thanks

一中就中2次

神抽 恭喜最多好似會有4隻4星 10 抽

好似試過了其中2隻係烏爺條女同佢老豆

烏爺條女更廢

放左係到睇倉無理過

係咪佳亞小姐

態度正確

唔記得名了新出左4檔luffy

爆死左，好撚伏

求手足指點

只用奪寶手編成隊伍完成
只用防守角編成隊伍完成
只有攻擊手編成隊伍完成

咁煩要分3轉打

冇計

邊隻路飛最勁？

兩年簡單易用 有錢用4檔最勁

我覺得兩年普攻太冗長
我鍾意嗰啲打三下嘅角色

普攻先係兩年既精粹 識玩一場7殺冇難度

點用
成日俾人閃開同打斷

你金幣用攻 防定血

我惡夢路飛加防
兩年後卓洛加攻

兩年後路飛唔撚識用

兩年路飛入門角 又無敵 加全攻 練基本功 普功佢算最易用

開局冇方向亂玩
靠黃猿聯盟衝到S
依加平放 有冇巴打岩

課左幾多

都幾k

咁既帳要幾k?
呃人都講得好聽d 呢個擺明係接近0課帳號 300$都應該唔洗
你當人傻既咩

巴打冷靜d
我話我課左幾k
但我諗住放幾百

你個帳點睇就算有課都係極微（2-300本）
如果你課幾千冇可能一隻90上都冇 兩年路飛而家解任送

....我抽得非洲 同我冇意識堆六星每個pool都抽幾到補底

我未又係咁，但係千幾$就算幾非洲都一定有隻細池角90左右
利申 算資深玩家 （ 有課開）

台服我送過唔少6星帳比人

我呢度每隻到5星 就轉其他pool

你70級點5星？ 5星上限係80級

Lv70都幾隻
純粹有人問課左幾多答句姐 又唔係上黎呃人
隻驚本身又冇乜人玩

70至80差200石 70幾有咩用？

抽到窮咪唔抽囉

少課帳號 課千幾

中佳亞小姐有冇好傷心

冇 4佳亞同場好快開覺醒

師兄 有興趣 麻煩留TG

新手, 呢隻game 係咪冇人玩

玩緊

而家D人勁到咁, 係咪得抽重覆先上到80LV, 唔係都冇乜用

80lv基本啦
冇就難打啲
但唔課金玩一個至兩月都追到
4星好無力
唔想等就要重刷首抽

要刷5星??

係呀
勁角五星最好
冇勁角都要五星
如果唔係要慢慢farm

咁就豬西了，全部四星，見到糯米人仲以為好勁添

四檔就梗係勁
God tier
最勁係大媽、四檔、明哥、和之國卓洛

不過要5星先發揮到
傳奇角碎片仲要冇得兌換所換
Farm唔到

利申上面幾隻我一隻都冇都係咁打

5星頂盡玩到上S
再上S+ ss要6星

個人覺得呢隻月費game黎

咁棄game

扭左10次蛋以上，同一個acc, 未中過5星，究竟係咪存在

咁樣係咪可以重刷

差少少
繼續刷
我嗰時刷左兩日
不過你刷左隻勁嘅之後唔使點課

其實我唔係好知邊隻起手好 sorry做左伸手黨

要上YouTube 睇每季用家自評嘅tier list

依家抽蛋起手有冇話抽邊個好

我指邊個Pool

我覺得精選高額獎金抵屌

其實私心鐘意羅 但見冇乜作為

出左四檔 大媽 卡塔克利

要5星先有用噃
四檔 大媽 卡塔 和索 明哥
係公認嘅big 5

5星係咪啫係個3次11抽要出到3隻先有5星

係呀
我唔知而家新acct有幾多卷幾多石
總之用哂就要出三張

岩岩抽多兩隻卡二，而家80lv, 可以打喇

我咁耐都未抽過5星，究竟係真係得ga

五星卡2夠打得高架喇

SS d分有d難打

呢隻game都幾好玩, 都咁少人玩

呢幾日多左啲三萬頭戰力嘅玩家上SS
易打左了

早一星期四萬至四萬中超難打

我都唔明
又更新得多

就係俾佢地累到跌分

可能因為外掛 二黎d石都唔平

其實隻game都幾屈level
100 lv同80lv都兩個境界
計埋支援角
計埋獎章
根本好易俾人屈機

記得乜都唔好抽住
月尾有正野

正呀，多謝巴提醒

好吸引

抽左2次
中薩波、和索、羅
全部我得一張，把鬼

摘個吉時, 今晚抽

200石可以有9張四星

咁直接送兩個5星我好過

一陣送到每個角色得一張

登場～

知唔呢個pool 個張票係點，過左期可以抽下一個pool 定冇得抽架喇？

我都唔知
從來未有過呢張卷

兩隻都冇，抽黎唔知有乜用

有玩lm

新個隻艾斯好似幾勁, 打人幾大力

唔敢抽
哂幾百石得一兩隻就喊

放神級初始低進度帳 (三大傳奇角）
六星凱多霸主 六星紅髮
五星大媽 五星甚平
有意pm/留TG

土豪

有無興趣

幾錢 TG?

又有新野喇

凱多已經broken
一隻打人兩隻
黑鬍子又op我就quit game

大媽同凱多都屈，大媽打唔入，凱多秒人

大媽都叫有無視防禦力嘅招打走佢頭一段血
凱多一出掃走幾隻隊友
又難打死佢，死左會復活屌佢

我諗之後會改番弱少少，全部都勁開頭

其實隻game 幾正 動作又唔錯 點解咁小人玩

全球都好少人玩
台灣都好少人玩
靠小撮人重課營運
可能pay to win感覺重左啲掛
利申課左一二百都夠打下

留tg

見到有人係度留言都已經好恩慰

咁都推到8頁

其實ok 好玩
可能衰在Bandai

可能變化 唔夠多 角色強 章又要強

仲有成十隻支援角咁多

好多野搞好似幾複雜 有無攻略網？

YouTube 最多攻略
不過要聽英文

或者喺度問
我地人少少都會盡量解答

其實唔算非常難搞
要玩得勁，主要都係4樣野
主戰角色、支援角色、徽章、觀念技術
缺一不可

支授角色係點配？有無得同fd一齊打排位？4星升6星角要點升？一定要抽中同一隻先得？

1. 支援角色嘅星數、等級、總能力、技能球加成、招式等級都會影響加成
而同色會加得得別勁
呢幾樣會影響角色下面加嗰個%數

然後角式嘅tag, 咩船長、海軍、偉大的航道嗰啲
就影響特效

支援角嘅影響就在於加幾多%同附加咩特效

2. 冇得打排位
但可以同fd入一個同盟打友誼賽

3. 4星升6星有五種方法
第一係抽蛋中角色，每中一張就200碎片
4星去5星要400碎片，即係要多2張同款
5星去6星要800碎片，即係要多4張同款
前後要多6張

第二係對戰結束後中金寶箱
每中一個角色有3塊碎片

第三係跑步機
唔課嘅話可以跑2個人
每人每4個鐘加1塊碎片

第四係兌換所
非傳奇角一日可以換10塊
傳奇角冇得換
你見到你擁有該名角色都冇得換就知係傳奇角

第五係用百搭嗰種4星碎片換
季尾、活動都會送

唔該晒 再慢慢消化下先

又出新角喇～不死鳥加阿爺

收一個 低進度ac 5星 4檔 熊大 預算200蚊

上facebook入bounty 海賊王討論區
好多人買賣

抽一輪先得隻四星

新角嗎

不死鳥

不過做乜唔等21號?

不死烏無興趣
幾時出隻靚s女角
Big mom

唔知情人節有冇
而定奈美女帝最索

可能白星呢

[img][/img]

即係咩事

唔知冇見過

推下post 等多啲人玩先

呢個po 好似太耐， 推唔上去

今晚12點係咪出新活動？